{"translation-revision-date":"2021-04-15 03:33:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"block title\u0004Social Icon":["Sosyal simge"],"block title\u0004Social Icons":["Sosyal simgeler"],"Icon background color":["Simge arkaplan rengi"],"Icon color":["Simge rengi"],"Huge":["Devasa"],"Normal":["Normal"],"block title\u0004Tag Cloud":["Etiket bulutu"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Central Park, NYC'de tahta ard\u0131\u00e7 ku\u015fu \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor."],"block title\u0004Video":["Video"],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131k metni"],"block title\u0004Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"Write verse\u2026":["D\u00f6rtl\u00fck yaz..."],"Verse text":["D\u00f6rtl\u00fck metni"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Column %d text":["%d. s\u00fctun metni"],"block title\u0004Table":["Tablo"],"Table caption text":["Tablo ba\u015fl\u0131k metni"],"Footer cell text":["Altbilgi h\u00fccre metni"],"Body cell text":["Ana h\u00fccre metni"],"Header cell text":["\u00dcstbilgi h\u00fccresi metni"],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Subheading text":["Alt ba\u015fl\u0131k metni"],"block title\u0004Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"block title\u0004Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Shortcode text":["K\u0131sa kod metni"],"block title\u0004Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["Ara"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok kendi i\u00e7inde olu\u015fturulamaz."],"block title\u0004Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Pullquote citation text":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f al\u0131nt\u0131 metni"],"Pullquote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"block title\u0004Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f"],"Preformatted text":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f metin"],"block title\u0004Page Break":["Sayfa sonu"],"block title\u0004More":["Daha fazla"],"block title\u0004Unsupported":["Desteklenmeyen"],"block title\u0004List":["Liste"],"List text":["Liste metni"],"Ordered":["S\u0131ral\u0131"],"Unordered":["S\u0131ras\u0131z"],"block title\u0004Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"block title\u0004Latest Comments":["En son yorumlar"],"block title\u0004Media & Text":["Ortam ve metin"],"block title\u0004Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"block title\u0004File":["Dosya"],"Download button text":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi metni"],"block title\u0004Cover":["Kapak"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"block title\u0004Column":["S\u00fctun"],"block title\u0004Columns":["S\u00fctunlar"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"block title\u0004Code":["Kod"],"block title\u0004Categories":["Kategoriler"],"block title\u0004Calendar":["Takvim"],"block title\u0004Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Buttons shown in a column.":["D\u00fc\u011fmeler s\u00fctunda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Vertical":["Dikey"],"Buttons shown in a row.":["D\u00fc\u011fmeler sat\u0131rda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Horizontal":["Yatay"],"Change content justification":["\u0130\u00e7erik hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Justify content right":["\u0130\u00e7eri\u011fi sa\u011fa yasla"],"Justify content center":["\u0130\u00e7eri\u011fi ortala"],"Justify content left":["\u0130\u00e7eri\u011fi sola yasla"],"block title\u0004Button":["D\u00fc\u011fme"],"Button width":["D\u00fc\u011fme geni\u015fli\u011fi"],"Width settings":["Geni\u015flik ayarlar\u0131"],"block title\u0004Audio":["Ses"],"Audio caption text":["Ses ba\u015fl\u0131k metni"],"block title\u0004Archives":["Ar\u015fivler"],"block title\u0004Gallery":["Galeri"],"Gallery caption text":["Galeri ba\u015fl\u0131k yaz\u0131s\u0131"],"block title\u0004Quote":["Al\u0131nt\u0131"],"Quote citation text":["Normal al\u0131nt\u0131 metni"],"Quote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"block title\u0004Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading text":["Man\u015fet metni"],"block title\u0004Image":["G\u00f6rsel"],"Image caption text":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k metni"],"Add text over image":["G\u00f6rselin \u00fczerine metin ekle"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraf"],"Open links in new tab":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"Convert to blocks":["Bloklar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Add tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metin ekle"],"Remove track":["Yard\u0131mc\u0131 metin sil"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr, vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Yard\u0131mc\u0131 metin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Label":["Etiket"],"Edit track":["Yard\u0131mc\u0131 metni d\u00fczenle"],"Text tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metinler"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Yard\u0131mc\u0131 metinler altyaz\u0131, g\u00f6rsel alt\u0131 metin, b\u00f6l\u00fcm metni ya da a\u00e7\u0131klama olabilirler. \u0130\u00e7eri\u011finizin daha geni\u015f bir yelpazede kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha eri\u015filebilir olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Combine blocks into a group.":["Bloklar\u0131 bir grupta birle\u015ftirin."],"Use button with icon":["Simgeli d\u00fc\u011fme kullan"],"Button Inside":["D\u00fc\u011fme i\u00e7i"],"Button Outside":["D\u00fc\u011fme d\u0131\u015f\u0131"],"No Button":["D\u00fc\u011fme yok"],"Change button position":["D\u00fc\u011fme konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Toggle search label":["Arama etiketini a\u00e7\/kapa"],"read more":["devam\u0131n\u0131 oku"],"Read more link text":["Devam\u0131n\u0131 oku ba\u011flant\u0131 metni"],"Add link to featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131."],"Repeated background":["Tekrarlanan arka plan"],"One column":["Tek s\u00fctun"],"100":["100"],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"picture":["resim"],"by %s":["%s taraf\u0131ndan"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Yazar ad\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Opacity":["\u015eeffafl\u0131k"],"Change content position":["\u0130\u00e7erik konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Minimum height of cover":["Kaplaman\u0131n asgari y\u00fcksekli\u011fi"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Bu s\u00fctun say\u0131s\u0131 \u00f6nerilen miktar\u0131 a\u015f\u0131yor ve g\u00f6rsel k\u0131r\u0131lmaya neden olabilir."],"Color Settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Browser default":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lan\u0131"],"Edit gallery image":["Galeri g\u00f6rselini d\u00fczenle"],"Upload external image":["Harici g\u00f6rseli y\u00fckle"],"Crop":["K\u0131rp"],"Image uploaded.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi."],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Dikey"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Yatay"],"Aspect Ratio":["En boy oran\u0131"],"survey":["anket"],"social":["sosyal"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Sosyal medya profiline veya web sitesine ba\u011flant\u0131 veren bir simge g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"Social Icon":["Sosyal Simge"],"block keywords\u0004links":["ba\u011flant\u0131lar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Sosyal medya profillerinize veya web sitelerinize ba\u011flant\u0131 sa\u011flayan simgeleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"poem":["\u015fiir"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir;"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalama"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image settings":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6ster:"],"download":["indir"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["D\u00fc\u011fme tarz\u0131 ba\u011flant\u0131larla ziyaret\u00e7ilerden harekete ge\u00e7melerini isteyin."],"recording":["kay\u0131t"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Gallery settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"ADD MEDIA":["YEN\u0130 ORTAM EKLE"],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Change heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini de\u011fi\u015ftir"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zniteli\u011fi"],"Embed a TikTok video.":["Bir TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesini a\u00e7"],"Image size":["Resim boyutu"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Enter address":["Adres girin"],"Pill Shape":["Hap \u015fekli"],"Logos Only":["Sadece logolar"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Post meta settings":["Yaz\u0131 meta ayarlar\u0131"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Post content settings":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayarlar\u0131"],"Percentage Width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not: Videoyu otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not: Sesi otomatik olarak \u00e7alma, baz\u0131 ziyaret\u00e7iler i\u00e7in kullan\u0131labilirlik sorunlar\u0131na neden olabilir."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Fill":["Doldur"],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Border radius":["Kenar yuvarlakl\u0131\u011f\u0131"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"cite":["at\u0131f"],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Align column right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Align column center":["S\u00fctunu ortala"],"Align column left":["S\u00fctunu sola hizala"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Bir g\u00f6rsel veya video dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rsel tamamen dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u2026"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Six.":["Alt\u0131."],"Five.":["Be\u015f."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Two.":["\u0130ki."],"One.":["Bir."],"section":["b\u00f6l\u00fcm"],"row":["sat\u0131r"],"wrapper":["wrapper"],"container":["container"],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Tag Cloud settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"- Select -":["- Se\u00e7 -"],"feed":["besleme"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Herhangi bir RSS veya Atom yay\u0131n\u0131ndan gelen giri\u015fleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"RSS settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Use URL":["URL kullan"],"Enter URL here\u2026":["URL'yi buraya girin\u2026"],"find":["bul"],"Help visitors find your content.":["Ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finizi bulmalar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olun."],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekle\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Label text":["Etiket metni"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfan\u0131zdaki al\u0131nt\u0131dan g\u00f6sterilecektir."],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizlidir."],"archive":["ar\u015fiv"],"posts":["yaz\u0131"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sitenizin yaz\u0131lar\u0131n\u0131n bir takvimi."],"link":["ba\u011flant\u0131"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Tu\u015f tarz\u0131 bir ba\u011flant\u0131yla ziyaret\u00e7ilerden eyleme ge\u00e7melerini isteyin."],"Focal point picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galeri i\u00e7inde g\u00f6rsel %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s taraf\u0131ndan sa\u011flanan g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik d\u00fczenleyicide \u00f6n izlemez."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri tu\u015fu"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip; dosya ad\u0131 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Video settings":["Video ayarlar\u0131"],"poetry":["\u015fiir"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"Stripes":["\u015eeritler"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Table settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Row count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Dots":["Noktalar"],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanm\u0131\u015f metne g\u00f6rsel vurgu verin. \"Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken, kendimize at\u0131fta bulunuruz.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Tek renk"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki bir al\u0131nt\u0131ya g\u00f6rsel vurgu uygulay\u0131n."],"Main color":["Ana renk"],"Write citation\u2026":["At\u0131f yaz\u2026"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"text":["metin"],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm anlat\u0131n\u0131z i\u00e7in in\u015fa blo\u011fuyla ba\u015flay\u0131n."],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Text settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"pagination":["sayfalama"],"next page":["sonraki sayfa"],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7oklu sayfa deneyimi ile ay\u0131r\u0131n."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Daha zengin bir d\u00fczen i\u00e7in ortam ve kelimeleri yan yana getirin."],"Media & Text settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Write list\u2026":["Liste yaz\u2026"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Noktal\u0131 ya da numaral\u0131 bir liste olu\u015fturun."],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"recent comments":["son yorumlar"],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Latest comments settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"photo":["foto\u011fraf"],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir bildirim yapmak i\u00e7in bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ekleyin."],"Alt text (alternative text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Image settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n\u2026"],"embed":["g\u00f6m"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve yazd\u0131k\u00e7a \u00f6n izleme yap\u0131n."],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131n ziyaret\u00e7ileriniz (ve arama motorlar\u0131) i\u00e7in daha anla\u015f\u0131l\u0131r k\u0131lmak i\u00e7in yeni b\u00f6l\u00fcmler ekleyin ve i\u00e7eri\u011fi organize edin."],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zengin bir galeri i\u00e7inde bir \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Crop images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Download button settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Text link settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"pdf":["pdf"],"document":["belge"],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir bir dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi b\u00f6m\u00fcn"],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m. "],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"audio":["ses"],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131","yaz\u0131lar"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"image":["g\u00f6rsel"],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"video":["video"],"music":["m\u00fczik"],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Overlay":["Kaplama"],"Fixed background":["Sabit arka plan"],"Border settings":["Kenarl\u0131k ayarlar\u0131"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerinde bir metin ile g\u00f6rsel ya da video ekleyin \u2014 \u00fcst alan i\u00e7in harika."],"Cover":["Man\u015fet"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyici kullan."],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"Classic":["Klasik"],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Categories settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"block style\u0004Rounded":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["\u0130\u00e7erik olu\u015fturun ve sitenizde yeniden kullanmak i\u00e7in kaydedin. Blo\u011fu g\u00fcncelleyin ve de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131lan her yerde uygulan\u0131r."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses \u00e7alar yerle\u015ftirin."],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Audio settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Display a monthly archive of your posts.":["G\u00f6nderilerinizin ayl\u0131k bir ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Archives settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Convert to regular blocks":["Normal bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Gallery":["Galeri"],"English":["\u0130ngilizce"],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Contact us":["Bizimle ileti\u015fim kurun"],"Original":["Orijinal"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 Oku"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Taxonomy":["Etiketleme"],"Color":["Renk"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Metadata":["Meta bilgileri"],"Auto":["Otomatik"],"Table":["Tablo"],"File":["Dosya"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Delete column":["S\u00fctun sil"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"A cloud of your most used tags.":["En \u00e7ok kullan\u0131lan etiketlerden olu\u015fan etiket bulutu."],"Empty":["Bo\u015f"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Text Color":["Metin rengi"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Square":["Kare"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6ster"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"sound":["ses"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Indent":["Girintiyi art\u0131r"],"Outdent":["Girintiyi azalt"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"Code":["Kod"],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"HTML":["HTML"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Width":["Geni\u015flik"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Select":["Se\u00e7"],"Close":["Kapat"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Search":["Ara"],"Size":["Boyut"],"Add Media":["Ortam Ekle"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Name":["\u0130sim"],"Categories":["Kategoriler"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Apply":["Uygula"],"Edit":["D\u00fczenle"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}